## Завдання

Зверстати макет [Home-design](https://www.figma.com/file/5jQfuLgd6TTDwiDvvpR3DY/HW5?type=design&node-id=0%3A1&mode=design&t=YzLjZZn8WZLZThZX-1).

#### Технічні вимоги до верстки

- Логотип повинен бути клікабельним посиланням +
- елементи для відображення пошуку, кошику та особистого кабінету повинні бути клікабельними посиланнями (іконки в них зробити фоновими зображеннями) +
- Фільтри товарів `Category`, `Product type`, `Price`, `Brand`, а також сортування (`Date added`) повинны бути виконаними у вигляді випадаючих списків вибору (select)
- всі товари в розділі View all products повинні бути розташовані за допомогою технології CSS GRID
- вся карточка товару в розділі View all products повинна бути клікабельним посиланням
- зображення в блоці Join the club and get the benefits повинно бути фоновим
- соціальні мережі у футері повинні бути клікабельними посиланнями (іконки в них зробити фоновими зображеннями)

#### Примітка

- Для зручності всі картинки з макета прикладені в папці img
- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
